今時今日如果八國聯軍打鳩中共，中共頂幾耐會輸？

學術討論

八國聯軍要出兵，一定要有利益

最直接一定要瓜分土地，國庫同股巿

但中國人好多小粉紅，免不了殺幾億

但長遠整體利益會對世界有益

最多一日

代你答
香港已經輸咗

一定唔會得8個國家

小粉紅再多都冇用
同香港忠誠本土派一樣
99.999999999999999999999%都係加入嘴宗
打仗果時只會係屋企做KEYBOARD FIGHTER

斬某人首一陣就搞掂，隨時中國本身的高官有錢佬都讚好

馬英九話齋,首戰即終戰